為左香港，能夠走嘅請盡力走

先利申我無bno走唔到，而且有自身身體問題走唔太到

首先中共其實好怕香港人走，
尤其係專業人士、有一定錢嘅人
中共唔係咁易係大陸完全填補呢個空缺
容我直接咁講，你地走係攬炒嘅最後一步
我唔希望中共可以用香港再次吸到血

其次香港人為左長遠嘅抗爭
係極需要一個海外嘅反共基地
發揮香港抗爭嘅最後力量
好似捷克當年以法國美國為反共基地
盡力去影響自己移民咗嘅國家政治人物

香港需要重生，係要果斷行呢一步

淪陷之後，移民開拓第二戰線刻不容緩 (要人)